考電單車去邊學好

利申窮學生

踩單車啦

窮就真係踩單車啦

貴記

但係我住天水圍喎

無錢唔好學人渣車

窮又不代表冇錢嘅

好危險

近咪元朗駕駛，平就去天光道貴記，睇你想點